梁天琦: 香港革命是長線的, 可能需要16年的時間

耐心是需要既. 唔好因為花2年都無成果而心灰

什麼人訪問什麼人﹕梁天琦︰革命當然是長線的（文：Tam Daniel） (09:10)

....
譚︰呈請若失敗了，下一步是怎樣？

梁︰這樣的話，就代表社會上全部方法用盡，都無法得到應有公義。好理性的結論就是，只有革命一條路，這是事實。問題只是怎樣去實現。我覺得我們做的工夫，都是沿着這條路去走︰影響社會，影響民心。這半年我覺得我們有一定的成績。

譚︰這是兩種時間觀呢，革命和組織工作。

梁︰革命當然是長線的，難道是一天半天嗎。辛亥革命固然指辛亥年發生的武昌起義，但我們更泛指多場起義，16年的時間。我和你講下星期會成功，或有一個確切的時間，一聽就知道是騙人啦。

(抗暴歷史) 匈牙利人發動勇武軍火革命, 33年後才成功

心理準備好重要

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

我無野講

如果係咁, 咪會仲耐

好期待天琦出番黎

推

出黎要出去接佢

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

[緊急]724癱瘓地鐵

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

726 727 728 84 行動整合

告石鏡全「煽惑暴動罪」

［727元朗］我係勇武，我有野想講

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

會等到天琦出黎

呢個係最大隱憂 現時d人都仲係抱住速戰速決既心態抗爭

大家要有打長線戰既心理準備

你講嘅係真，但根本大部分香港人都冇呢種覺悟

要有打長線甚至打兩代的決心，除左抗爭亦要關注對下一代的教育

政府已經早過我地步署好
批左咁多蝗b溝淡香港
我真係睇唔到未來

唔係咁心灰

梁天琦係大陸落黎

唔好變成Survivorship bias
9成支那種都唔係天琦呢類

荷蘭獨立80年戰爭

啱
天琦老豆教書 有學識文化 望下而家個班蝗

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

我地等你

呢個係香港人之後既發展

有人會坐享其成
有人會玉石俱焚

但大家為既都係後代

無可能再畀暴政延伸到下一代